阿仙奴出局忍笑區

雲加

豬蛇做乜變到咁反骨

收聲啦死車狗

ME

雲加準備好懲罰馬仔會

竟然要燈

實自爆多次

豬蛇

雲加bye

唔掂 頂唔順 我就黎忍唔住笑 要忍住

豬蛇都要出泥燈

大炒亞妓10比0吧！

88

好撚難忍

比亞連真係好撚閪柒，fifa overall 70都比多佢
成隊阿記fifa rating 應該得75

豬

拿卡上錯船 等多一年去馬體咪好囉

仲忍緊

yaya

爺爺

好辛苦 歐霸都撚唔掂

本身諗住買$20g持下cloud add，但係望到個陣又mustafi又k6又黑碧又lacazette都係all in 對家算。10個有8個都係垃圾

乜仲有d唔係垃圾既可以出咩

60分鐘1射門

抵啦

賣走豬SIR先係咁燒味

馬體finishing好D 夠炒阿狗5球

G 持豬 sir

虐老 好殘忍

好辛苦，忍唔住

爺爺眠乾睡濕餵你奶幫你換屎片
一個屈尾十豬蛇你咁反骨

雲加你想我哭 無歐霸就能夠 而你其實...

明明你眼淚在心裏流